玩左tinder成個月，都係溝唔到女

係連約出街呢步前已經拜拜
一係唔覆
一係hea覆
一係傾傾下冇影
諗返中學同人玩msn

10分滿分 個樣有幾多分？

樣衰唔係你嘅錯

0.5/10

如果樓主0.5分 其實搵返d0.4分 應該都可以成功

黎緊約左個幾cute既出黎
睇下食唔食到

Cap啲對話㴝睇下~

睇你衰邊樣

玩左10日得4x個match
想死

LM笑鳩樓豬

加埋相

一個月就怨，抵你一世都溝唔到女

[url](有片)港女玩Speed Dating食白果 指港男以貌取人 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

參考下失敗原因

玩得交友app預左比人睇樣
一係就比搵美容雞

玩得交友app預左比人睇樣
一係就比美容雞搵

打撚左格都咁撚樣衰

你張icon擺出黎咪知答案

其實無俾倫敦金/美容呃錢，
你已經賺左。

玩咗一個鐘

巴打買咗半年會費

我10個match入面10個都係美容雞，屌佢老母

傾幾句已經問我平時有冇做facial/有冇自己做護膚 點解d人可以識到正常人

我仲未遇到喎 不過玩多陣就del個app.

利伸:有女朋友